香港人垃撚圾

成班on9企晒係車門扮迫
唔屌唔撚化，係要比人屌完先肯行入去，明明入面就大到可以打開2隻手fing

明明有2邊玻璃門
我開左一邊，有好幾個人同我同方向一個跟一個咁出好正常，有d垃圾係都唔肯開另一邊門，硬係要逆方向鼠入黎